blacksheep集團餐廳會報警拉手足?

香港遠東金融中心 各位手足小心blacksheep集團餐廳會報警拉手足 已FC朋友在海鮮餐廳飯後被捕

求fc

1/10

2/10

呢啲先應該裝修 唔應該裝修一芳

3/10

食飯都報警

對手足有實際損害
可裝修

等等先 得幾隻字 有證據先好下定論

我個標題係疑問句黎

4/10

推

5/10

求更多證據

6/10

推到當時人出新聞稿指控/澄清

係時候幫襯下

7/10

Fact check咗先啦，間公司個老細係外國人，點會無啦啦將自己捲入呢個藍絲陣型？

8/10

9/10

有證據先裝修

10/10

不要衝動 fact check先

唔好咁衝動